分咗手，一個禮拜同第二個一齊算唔算綠帽

巴打係咪有嘢想分享

咪分咗手，之後一個禮拜同第二個一齊

之後反而俾佢屌話一開頭都唔係好鍾意我

這不行啊

無縫接軌

究竟佢有冇鍾意過我

最緊要除得快

真係算綠咩